Теоретичні питання:

1. Які існують типи даних у Javascript?
   Існуют три типи данних: прості, складні та специфічні.

Прсті: string, number, boolen, Symbol, BigInt
Складні: function, array, object
Специфічні: null, NaN, undefined

2. У чому різниця між == і === ?
   "==" - оперотор не порівнює типи змінних;
   "===" - оператор суворого порівняння. Це оператор перевіряє тип зміннх, під час порівняння.
   В сучасному JS бажано використовувати оператор ===

3. Що таке оператор?
   Оператори застосовуються для виконання дій над операндамию.

Є:
Математичні оператори
Оператори порівняння
Логічні оператори

Оператори також бувають унарні, бінарні і тернарні. Унарні, ящко працюють тільки з одним операндом, бінарні - з двома.
Теранарний - з трьома операндами.
